有冇人信已經牛三

好耐

有無人諗過係熊2

意味就快熊一?

港股關我叉事

唔會
熊2係會彈但唔會破前頂
納dee準備破